CRM 213 苦主區

冇人買salesforce

Push

開定250苦主區

入得唔夠多，揼春

197 strong hold路過

個個淨係識玩tesla 同nio??

Crm 今日爆升

準備上300

屌發啦